{
    "// THIS IS AN AUTOGENERATED FILE. DO NOT EDIT THIS FILE DIRECTLY.": "",
    "Add A Below Block": "在下方新添塊",
    "Clear Workspace": "清空工作區",
    "ComingSoon": "自定義佈局功能即將與您見面",
    "Comment": "評論",
    "Copy Page Link": "拷貝頁面鏈接",
    "Delete": "刪除",
    "Divide Here As A New Group": "從此地劃分成新組",
    "Duplicate Page": "複製界面",
    "Export As HTML": "導出 HTML",
    "Export As Markdown": "以 Markdown 導出",
    "Export As PDF (Unsupported)": "導出為 PDF（即將可用）",
    "Export Workspace": "導出 Workspace",
    "Import Workspace": "導入 Workspace",
    "Language": "語言",
    "Last edited by": "最後編輯者為  {{name}}",
    "Layout": "佈局",
    "Logout": "退出登錄",
    "Settings": "設置",
    "Share": "分享",
    "Sync to Disk": "同步到磁盤",
    "Turn into": "轉換為",
    "WarningTips": {
        "DoNotStore": "我們正在積極開發 AFFiNE，目前版本尚不穩定，請避免存儲信息或數據。",
        "IsNotLocalWorkspace": "歡迎來到 AFFiNE 演示界面。您可以通過「同步到磁盤」來保存更改。",
        "IsNotfsApiSupported": "歡迎進入AFFINE演示！使用最新版本的基於 Chromium 內核的瀏覽器如Chrome/Edge，您可以通過「同步到磁盤」來保存更改"
    }
}
